唔洗等2047 一國一制啦 樓價大跌啦

所有私樓收歸國有 買左果班大獲啦 ccl直插到0

幫班淡友諗埋佢地點樣打飛機

16h
跌？跌春咩
(CCL又跌) 市場正在陰跌
CCL又大跌...
CCL跌幾多？
好擔心樓價跌
樓價要跌了
元朗樓價大跌
點睇CCL暴跌
今個星期CCL實跌
CCL跌幾多？
層樓跌左好多
ok?

負樓價有冇可能?

通常買唔起樓先會咁講

揸緊個信念